由今日起，香港人無限期三罷

希望大家唔好再當三罷係某個做好晒文宣嘅活動
罷一日就算
而家我地要開始將無限期三罷當做我哋嘅全體意志
順便帶動各區開花

P牌仔第一個post
各位手足有錯請指正

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推

再推

又推

推呀

我推

可惜我69之後先開AC，仲未飛得走P牌，無限期三罷勢在必行